香港旗

收撚皮啦

香港旗

自推：好撚有型

浩瀚、正義、黃傘、光榮、良知、自由、守護香港獅子山精神：不屈不朽

藍色多過黃色咁多？咪玩

香港藍係主色，呢個要堅持

真係從來未聽過香港藍

好撚柒吖大佬

香港旗咪海軍藍底左上米字旗右面香港盾徽

超級同意

呢枝幾型
support樓主

新移民？97後？

個獅子山盾幾好

睇唔到獅子山

個盾好7

香港代表應該係遮

我係一個聽到香港之歌 就忍唔L住鼻酸酸眼濕濕嘅人，因為過去三個月 香港人實在經歷了太多苦難...我哋香港人將手足的痛視為自己的痛，將手足嘅命視為自己的命，即使面對港共暴政肆意踐踏、打壓甚至攞命，香港人都冇半點退縮，因為我哋係香港人！為香港而生！甘為香港而犧牲！

講返首歌，我每次在街上聽到都會暫停腳步，肅立，右手放在胸前，大聲唱出香港之歌。但我發現好多人都玩電話，周圍望！我相信同我哋沒有一支真正代表香港既旗有關！我哋需要一支香港旗凝聚人心，有旗就有家，有家就有國！我想像到一邊唱香港歌，一邊望住香港旗徐徐升起，又或在戰場前線，不論前中後排都向著旗方向義無反顧地勇往直前。香港旗將是香港人的勇氣，希望，見證香港人的苦難，癒合所有香港人的身和心。

有見及此，我不自量地同朋友組成【香港之旗團隊】，好想集合大家的意見及設定，去創造一枝能代表香港嘅旗！

【香港之旗設計大賽】
活動會分主要兩個階段
階段一：收集設計
大家藝術人/設計師可將設計發送到電郵：hongkongflag2019@gmail.com
/ 或TG: @hongkongflag
1. 不大於1 Gb 的JPG 檔案
2. 連同你的創作意念 (不多於200字）
3. 所有投稿都會以匿名發表
4. 必須要是原創

階段二：全民投票
到時會於合適的平台，供大家投票
(詳細資料，之後公佈）

香港國旗，由你決定！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
-----------------------------
想討論？可去以下TG group:

香港大鵬金翅鳥國旗